粉嶺聯和墟起緊d咩？

粉嶺花園側邊個地盤有無人知起緊咩?

重建狗宿